出得南亞兵，一定係依一班人做

香港用得南亞兵一定係和勝x個班冚家產
熟路手足應該可以收到風大概咩人出錢做
手足們全面清除鄉黑勢力

10月13日荃灣被捕義士post要幫手推post

推1

推2

ON9 邊個有錢咪用得南亞佬

d兵頭 係跟嗰個字頭

推

Push